想問：點解12月6星三單墮樓，好似蘋果/立場都冇報？

（P牌第一次開post，真心唔知，虛心求教）

3小時內3宗墮樓，好大件事啦。如果係手足或手足家屬被自殺，咁好應該成為今日128文宣啦。但好似唔太多人講？

我Google search 左下，係有頭條日報、01、經濟日報呢啲親中報有報道。
好似搵唔到蘋果日報、立場有報（？）

唔似係假新聞？
咁點解冇大肆報道同跟進？

Source:

這些所謂「自殺」事件均由親共港媒公開報導，警方照例經「初步調查」，在未確定死因的情況下即迅速宣布「無可疑」。

12月6日 三宗「墮樓」

順利邨．樂富．筲箕灣

推

因為黑警通訊工具轉制式

已經不能偷用
所以只放料比親中狗證明死者係黑警殺

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

香港人唔可以麻目

我嘗試send去立場求跟進

係因為冇料可以跟？
真係唔係手足？
定因為跟呢啲好大危險？

既然而家轉玩法我哋冇咁多警暴報道
咁報呢啲，任何一單都有梓樂/彥霖嘅震撼力啊
況且如果真係手足，真係好應該令大家都知道啊

😭😭😭